安徽婦誤信神婆 向全村「仇人」落老鼠藥

安徽阜陽太和縣自上月中起接連有數十名村民出現中毒症狀到醫院求診，當地警方昨日公布，已抓獲涉嫌投毒的許姓女疑犯。原來該疑犯因家中屢遭變故，請「神婆」占卜後，輕信對方所言，最後向「仇人」落老鼠藥報復。如今許婦因涉嫌故意殺人罪，已被刑事拘留。

警方指，許婦是蘇廟村人，去年底，許的兒子在工作時腳被嚴重燙傷。禍不單行，今年6月，許的丈夫突發腦出血住院治療，在耗盡家裏所有積蓄後，最終於上月6日不治。許婦自己先前亦鎖骨受傷，經常頭部以至周身疼痛難忍。

接二連三的家庭變故，令許婦深受打擊，後來找「神婆」占卜，對方稱，「你家老墳不好，有人在你家宅子周圍做了手腳，有人詛咒陷害你們」。許女深信不疑，更相信對方稱要向「仇人」反擊，於是把老鼠藥投入到左鄰右里廚房中的食用油內，導致村民集體中毒。

中国

你條撚樣成貼大陸負面新聞因住坐洗頭艇

起碼老鼠藥係真

良心藥房

食老鼠藥都唔死

啲藥好渣啫

正貨標誌啦要